{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159716?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 예원캠핑장"
    },
    "text": "このキャンプ場は小屋やペンションの客室も備えており、キャンプに適したサイトです。 また、渓谷をプールのようにしており、ウォータースライドも完備されており、多くの家族が一緒に楽しむことができます。 キャンプ場内には足球場、カラオケ、ビリヤード場など様々な付帯施設もあり、より豊かな時間を過ごすことができます。 チェックインは12:00で、チェックアウトは11:30です。 オンライン決済の際、客室基準人数で決済され、人数追加の際には現場決済が可能です。 予約が完了した後、キャンプ場では別途メールを発送してくれますので、予約過程では二重予約を気にする必要はありません。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは不可能で、バーベキュー炭やグリルを利用したい場合は追加料金が発生します。 ペンション客室の場合は17,000ウォンで、小屋客室の場合は22,000ウォンです。 焚き火客室の場合はモジョンで利用でき、予約がある場合は18:00以降に利用可能です。 幼児の場合、ペンションと小屋の客室は1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、キャンプ場は1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできず、現場での決済が必要です。 20kg以下の中小型犬に限り最大2匹まで同伴可能で、施設破損時に損害賠償が請求されることがありますので、首輪などの安全装具を使用しなければなりません。 その他の情報としては渓谷型屋外プールがあり、運営期間は6月初めから9月初めまでで、夏季に運営され、天候や現場の状況によって利用できない場合があります。 利用可能時間は入室後から19:00までで、服装は水着とラッシュガードで入場できます。 お子様の場合、保護者の同伴が必須です。 ペンション施設としてはフットサル場、売店、遊歩道があり、余暇時間を楽しむことができます。 駐車場は無料で、現場の状況によって利用できない場合があります。 公共施設としては共用シャワー(男女区分)、流し台、共用トイレがあります。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは12:00で、チェックアウトは11:30です。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の際、人数追加の際はどうすれば良いですか？",
            "answer": "オンライン決済では基本人数で決済されますが、人数追加の際は現場での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約過程で二重予約を気にする必要はありますか？",
            "answer": "予約が完了した後、キャンプ場から別途メールが送信されますので、予約過程では二重予約を気にする必要はありません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭やグリルの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー炭やグリルの利用料金は追加料金が発生します。ペンション客室の場合は17,000ウォン、小屋客室の場合は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焚き火客室の利用時間は何時からですか？",
            "answer": "焚き火客室の利用時間は予約がある場合、18:00以降に利用可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児の場合、ペンションと小屋の客室は1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、キャンプ場は1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。最大人数を超えることはできず、現場での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "20kg以下の中小型犬に限り最大2匹まで同伴可能ですが、施設破損時に損害賠償が請求されることがありますので、首輪などの安全装具の使用が必要です。"
        },
        {
            "question": "渓谷型屋外プールの利用期間と時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "渓谷型屋外プールの運営期間は6月初めから9月初めまでで、天候や現場の状況によって利用できない場合があります。利用可能時間は入室後から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設として利用できるものはありますか？",
            "answer": "ペンション施設としてはフットサル場、売店、遊歩道などがあり、余暇時間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "共用施設として利用できるものはありますか？",
            "answer": "共用施設としては共用シャワー（男女別）、流し台、共用トイレがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 664,
        "QA": 635
    }
}